[叫春] 見到自己中意既女仔同其他男仔玩得好埋個感覺好難受

如題，見到自己中意既女仔同其他男仔玩得好埋個感覺好難受。

不守婦道 正臭雞

兵你都唔洗指意做

咁女仔有男仔friend好正常，只係佢咁啱係我中意既女仔姐。。

點解要咁對我喎

你鍾意佢佢都出去同人玩
仲唔係臭雞?

賴人唔同你玩?
你係佢邊位?
你連傾計嘅資格都冇

咁唔通佢淨係可以同我一個去玩咩。。。只係見到佢post 相個心有d up 咁姐。。個男仔又靚仔。

咁公道d講
樓主鐘意個女仔姐，但女仔同樓主無關係喎，同其他異性玩關你咩事先

雖然我明白係件好辛酸既事....

咁我收皮囉

或者你地應該屌醒我

今晚就會跟個男仔返屋企 之後會做咩 唔洗我講啦

把黃瓜放進班男人度